有人想死，有人唔想死

睇新聞，有人會自殺
我有個舊朋友，14,15歲嗰年白血行咗，佢行前講過一句 ：
佢仲未想死
最後都係行咗

呢一日點都會黎搵你，何必咁心急行過去呢

同佢唔係好熟，但好記得佢呢句
太震撼

加油呀巴打

巴打有冇排斥

早排的起心肝登記左捐骨髓
唔知幾時到我幫人

通常都冇 因為骨髓捐贈唔同血/器官 係好難吻合

你又啱，咁易啱用邊會有咁多人等到絕望

我相信生死有命 生不帶遺憾 死不帶怨 就係對我同我身邊人最大又最好嫁一份禮物

呢點各有睇法啦，如果一個人生存只係不斷受痛苦折磨、每日都生不如死，早日解脫反而係件好事嚟

大便移植？

巴打pwh?

巴打可留tg?

我唔識你

乜撚野黎